黃絲和藍絲怎能親密如此

當黃絲遇上風 藍絲快樂的痛
仍能承著狂風 天空中愛得英勇